好唔開心 有無巴絲吹下水

點解明明佢做錯野 要我自己承受哂 好辛苦

係你就講清楚d啦屌，要唧牙膏嘅就過主。

點解出左軌佢可以開開心心 我咩都無做過就日日都訓唔到 日日都要食安眠藥 我真係好辛苦 以前無論你有幾錯 我全部都原諒哂 點解而家要咁對我 知唔知我有幾崩潰啊八婆

唔好意啊巴打 我都係想呻下

分手未？

帽要除得快，臭雞唔使留戀

咁結論係你想點？佢陪你食安眠藥？魚蛋論？

醒啦，無人會可憐你架！

睇在你個名份上加油

對自己好啲啦 無謂搞到自己嘅生活亂七八糟

搵啲細藝做下分下心啦
唔好再諗對方點解點點點.......盞自己愈諗愈難受！